SHF拉打特攝綜合POST992 簡樸咪幾好

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

6月

6月
19派

月尾

10月

11月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野1.8

走咗數系列

已射

笨大QC世一

到

射

人呢

永續大乳

新手學嘢

簡單就是美

收到黑猫電話

OT派貨

真新手留名

夜到咁

唔係6點收皮嫁咩

救命。我盒電王一開就冇說明書。有冇師兄可以影張上黎中終極sad

爛JJ

唔係咁攪笑下話

試吓send email問吓CS

大媽啲膠水

熱水捽下

試過唔得 sd咗俾港暈cs睇下點算

兩隻手都幾靚仔 唔使割包皮
冇咩大sad 收貨

其實唔斷手都要還神

唔郁就...

新留

Lm

預巴

唔係黑猫制服 似係part time 幫手派貨

應該外判啦

新人留名

咁睇對腳又唔係好粗

用頭盔算啦

黑貓又未到 Ami又未比得錢
清假唯有砌住MG元祖高達3.0

未玩過真骨
拉打淨係對電王有d興趣
係咪要入定3隻月台form
兩隻換甲一隻齋企

跟單問點解上面有師兄話光頭form都有機會轉唔到型態？
唔太明

新舊電喉

..

食肥左

啱啱發覺我隻脆骨雕w 出出地油

第一次見到冇事嘅diend
姐係都有希望喎

我第一次係amiami訂電王
佢發貨係點通知
完全無消息既

你啱啱講完我即刻去摸 又好似真係係咪心理作用 響鬼三隻又係

呢個位會唔會好易斷？

同000同一設計

日本30號先出

10分我俾2分，1分係佢肯繼續出返d主角嘅真骨，另1分係俾我自己，咁嘅仆街垃圾都買2隻。

咁差咩

唔係掛，期待咗咁耐

thx

兩分

正

早射

暈

舊都唔差係瘦啲 同舊有必殺特效

慘 咁垃圾 要一

排$100

全新有腰膠 爛手300

有1就算了

早

早今日可以觀戰了

今晚繼續

收到

見到佢用ooo嘅關節即刻唔敢再扭收返入盒
依個關節係我見過最on9嘅設計，同下身拉出式關節有得揮

係呀 睇埋有d未開盒既 隻skull agito都有少少

都2-3年嘅嘢差唔多

我發覺抹完仲要唔甩

當日打開隻DCD一陣味

亞視既味道

準備賣腎好多數找

索一索舒筋活絡

準備睇官物圖就真

唔驚

Ww84官圖幾靚

怕怕

等老千 001 瘦狼 ixa

出油網上流傳好多解決方法，但係我試咗幾個都唔太得

反而早兩年明眼人出嗰枝神仙水真係搞得掂，但係上網搵過都唔知仲有邊度有得買，屋企嗰枝用晒都唔知點算

神仙水有冇名上睇睇又凡士林又洗潔精又盛

黎緊要過左ankh果關先

唔該笨大爭氣啲開多啲訂

仲未有E貓

想回氣啊笨大

窮學生無錢

尊尼巴好似成日中sad

你還有

6月頭回血

上網斷手放300嗰個唔係我
不過你睇我幅圖就知，隻手好撚大個水口位，然後大脾甲鬆撚到仆街
我真係冇辦法用文字去表達我有幾討厭換甲依樣閪嘢

出返裝著變身算啦

God fairy water

最慘一樣嘢就係我唔係會display出黎嘅人，我買兩隻，其實我換完另一隻嘅甲，想入盒都係要換返做劍mode先入到盒，依樣係我覺得最撚反感嘅嘢

不過佢最近好鍾意換
Evol 救世主 電王

之前救世主換甲好似無咩人屌？
因咩事今次真骨反而柒

唔比人瞓盒play

試緊新方向
每隻Form全新出一隻又比人屌環保 玩爛模 食水

我就叫神仙b

Momo pass

大家期望太大 加上「真骨屌」個牌頭

救世主無人入

假如空位太大經物流掉貨過程會出現唔同嘅崩角之類嘅嘢

可能off topic 但個人覺得救世主好睇過geiz majesty 可惜笨大出得衰

真骨雕整到咁真係講唔過去
連qc都可以咁柒

分分鐘仲有魔劍

脆/裂骨雕

救世主好好多
利申：入左，幾靚，換甲無問題

因為geiz換甲d件嘅鬆緊度適中，甚至乎可以話係幾穩
但電王大脾塊甲真係世界級鬆撚到

Pass
唔入gundam坑

我隻geiz換對翼果個位已經鬆咗

吉起個頭

所以依個就係換甲嘅壞處
換得多就會鬆，又唔係冇錢入哂兩個form
bandai係要搞換甲，好撚好玩呀依家？

大佬呀, 救世主有幾多人買先得架, 垃圾時王line

係得一個吸塑盒就點都無可能兩個form都放得落啱啱好
唯一解決辦法就叫笨大咪撚再出換form寧願佢慢慢唧牙膏

等多6個月

同埋唔係隻隻好似電王咁有個月台form平賣本體要display哂都係分開出平啲

怒抽

一番賞正一抽入魂
留名睇預鳩五隻老千

下？時王世一
利申：入左一

佛牌真係好型

啲甲太鬆塞啲Blu Tack入去得唔得？

睇黎到時月台form換到gun form要落膠水先得

搵唔番張圖，返屋企影俾你睇，擺咁耐唔知會唔會揮發晒

我就係要喱啲電王

中到公仔已經好好啦，次次抽都係中色紙同杯墊嗰啲垃圾

痴實佢一了百了

色紙有啲都靚可以儲下, 杯墊真係掉落街

之前去日本，試過鳩抽，一抽入魂
完全無諗過會中
其實值唔值錢

發覺條片第一隻竟然係講左b賞不破先
果然係真主角

日本抽咁平, 點都夠你賺餐麥麥

evol 其實都係好麻煩 想轉完龍我form 想入盒又要拆返晒

Display的話可以痴實佢，廢事唔見但諗到真骨要用到膠水真心on9

如果真係要痴實，應該用模型膠水定AA膠？

痴死既話有咩所謂

屌得好 我本身都諗住入曬2隻 換甲都多餘

五月之前都係賣呢個價，你賣平少少應該有人接嘅

日本抽一番賞講緊6-7百yen$50左右
香港抽一嘢都$110, 散賣再貴啲

咁都係算留返自用

有時仲要2水既垃圾賞溝埋一齊比你抽

香港抽一番賞真係得啖笑, 同先入數寄順豐既中伏機率一樣咁高咩古惑招數都有

激

咁樣幾好 zero v3

真定假 好難相信

V3
3號

明顯fansart啦

好撚嘢

仲未公佈延期但又得無無先有出貨日期搞到下個月唔知有冇得拎滅

有齊啦

撳入去仲未有既

其餘都係24

嘩 正 一個月4隻(計埋電王)

今個月通販地獄下個月到魂限

7月小休 得三合一
8-11月再苦戰

我7月又響鬼又刅姐又三合一仲有隻超人ace

長期為bandai打工8-10月都每個月3隻 11月瘦狼加黑洞

賣屎忽都唔掂

你咁多人幫襯驚閪咩

哪有mk的你咁好

國寶日日賺，老闆唔驚啦

要開始嚴選

要一先

單春有多好

預老闆：

有冇人隻電王條腰係歪埋一邊
拆黎睇條腰既ball joint 係斜既

垃圾QC

cls，越來越多問題

我係要拆開佢先移得返正

推

日日繽紛樂既mk註又名老闆註又名老虎註

買返件

買埋寫真已經想收手

又係你個傻泣

眼見你越嚟越mk

電單車.jpg

電王買plat form換唔換到裝好似賭大細
我諗起以前sic 響鬼紅 佢胸甲痴死左唔甩到

訂左三隻月台form

其實有啲驚axe rod form 求其岀甲冇素體
背脊塊甲唔知點搞

淨係出甲咁大整蠱

換唔到比人屌死都似

財團B有咩做唔岀

月台form 背甲係無嘢
而劍/槍 只有前甲換
而axe rod 背甲又唔同劍/槍

就係醒起後面唔同
所以突然有個隱憂

pb寫月台有換裝用上半身組件
其實係咪背？

不過 都係換完齋display
最多唔睇背脊

我估係因為sword/gun背甲一樣所以無比兩舊你，
但 axe/ rod 應該會有掛？

上面訂幾隻既巴打

又係訂咗3隻？
唔通你

商品更附有配件，可以與另售的「S.H.Figuarts（真骨彫製法）幪面超人電王 聖劍形態／神槍形態」互換上半身組件！

・本體
・更換用手腕左右各2種
・換裝用上半身組件

［附加組件］
・換裝用上半身組件

咁大腿2塊甲呢
只換上半身？

如果真係岀axe rod
大腿有跟嘅

咁依家通販嗰盒有俾大脾件

次次都講喱幾個位, 根本無人知答案

係炒就唔指三隻咁少啦
原本就諗住兩隻換甲一隻就咁企
不過依加換唔換到甲都唔知

所以真係賭大細 信者得救
隻plat 價都合理

好多傻仔訂3隻就當人炒架啦（唔係講上面個巴打）
隔離台先有幾隻

就黎變日經

等笨大出試玩report啦

如果真係換唔到，最多咪放返出去

話說 我頭先拎完貨
掹開條腰拎走塊膠
依家插唔返條腰

現貨應該會再平d，抵玩

搵番都幾年前既產物 好似已經消聲匿跡咁

真呀

唔信笨大
只入一

一樣心態

望下隔離MB咁, 出完炮裝點知本體夠膽死唔再販, 到時要display齊哂又無買定月台我真係恭喜你

我自己諗就入定穩陣
魂限野現貨應該都唔會平得去邊

官方都無講清楚既嘢, 大家係度鬥估

冇入定如果炒起左又要益d炒家
寧願入定就算真係要蝕住放出去
都唔益d炒炒炒

咁你想用咩價放？
港魂仲係任訂ing
請參考woz

本身已對月台form 無乜興趣
現在劍form仲要咁多問題
慳返$400等下隻shf/真骨

我諗大家對之後既axe rod應該都冇咩信心

緣份到心態

不嬲都主張叫人有愛訂咗先, 唔好到時叫春
人哋訂多都唔介意到時有咩意外要放, 你又要咁樣何必呢

認同

乜都訂左先唔好諗
跟住唔記得

我買開龍珠，拉打d定位同價格唔太熟
係對電王有d興趣先買
龍珠以前d死貨shf連減價都冇人要，點知依加果堆野好多都炒起晒
我唔知拉打會唔會係咁，總之就唔想到時要食炒

woz中完伏
好心提醒

點拆呀師兄

乜都訂咗先唔好諗
空盒都照訂唔好睇少班炒狗
真骨雕就更加要狗衝咗先
心理上訂咗會舒服好多
好過到時周圍撲仲要買唔到
柒咗唔好問點解
世上邊有咁多「早知」
一於訂咗再講

有咩所謂
反正自己玩

好耐無見喱啲潮文

係你定老黑寫㗎

老黑我都係美空派

大力抆，你驚嘅就抆走個頭先

我都訂左三隻，諗住換槍 同 龜/熊 一齊放
依家要賭命

反正好多人訂ginga woz都只係為齊腳
隻野外表係出得麻麻 但又未至於完全唔見得人嘅
訂一隻自己玩又唔會覺得蝕咗
至少好過斷手

560入左宇宙最廢
550賣返出去
寧願蝕

但係神主牌 究竟天才定佢出先

老黑 去左黑洞了

豉王世一

又係馬場你

多謝支持美空

喂你終於上水咩

跟你學嘢

老闆好野

被女吸咗入黑洞

被人含醒咗
轉頭又再瞓過

仲以為又出雌火

環保撚 系列

聽講係三聖先咁

你咪係三聖囉
最近掛住yo女唔上水

通販

好忙好攰啊
我都想上多啲水

一直都係通販...

Bandai快手到 仲諗緊入唔入坑

吊 比錢 take my money

訂到窮

我知
通販難搶過魂限

下個月仲要好多野找

訴苦

無撚錯

好彩有啲係講魂
一早找咗數

我都係 希望港共政府派完錢之後先被推翻

得人間體

可能到時好似蟲combo好過tatoba咁，axe rod qc好過sword gun呢

支持

希望

蟲combo有好過tatoba咩仲記得嗰時日本人拍住開箱片拍拍下斷手

咪係

計色水我覺得蟲仔好過tatobo
依家貓combo啲黃色有啲擔心

仲有依個位上色

蟲系色水靚過tatoba

好彩入定

仲未有DED玩 閪貓搞咩

俾你快一步添，一齊討論下RukaMatsuda

認唔到

外星人

poppy真係好正

可以講價既黃店又帶頭炒 799

黃店來㗎
到時一定支持
黑暗中嘅光芒

820了

sick ball

唔洗cap圖下話

可能到時月台form會有換form既配件呢

唔cap佢都自己擺咗啦

隻雄火開訂831

燶哂

有冇ching同我一樣孤訂咗Deind
但仲未到
點解今次咁遲嘅

本身個定價高

好事嚟

早係幸運遲係正常

好想快啲知道自己中唔中獎

前果幾個月 黑貓都派左成十幾日先派晒
5月呢轉27號開始派 今日未派到你係正常現象

將軍澳撚表示今日黑猫2:00左右送到左黎

尋日攞左要問佢先話有貨

屌呀 我仲未有收到

不過佢無打過電話黎 直接就上左黎

等金銀火先出手

銀火

入左隻MR巴巴FEEL到扭多2扭會有關節炎

咁大獲

見到個fd報價 現時點賣到$1300 up on99
憑乜野

個頭唔係qc好差咩

大家係咪都係建議雙入電王好D 利申訂左三隻platform

好似係 又要靠彩數

1000蚊樓下先考慮下

我果隻冇事
孤兒仔人氣高

一隻

比塊背甲玩撚死

孤喎孤都係黑貓既咩
利申：唔知 但聽人講通常孤仔係早過港魂所以先問

其實人地講明比劍/槍form用 大家都咁有遠見覺得會比埋另外2個form用

入左2
月台就咁display

果兩隻出唔出都未知喇

係咩 thz聽日問下

好野，有得揀番EMS
雖然fedex其實都係貴40

負電王 零諾斯 牙王 新電王 幽汽

出就應該會出既 係睇單隻出定一set出姐
個人愚見應該唔會就咁出甲

就咁出甲定價會低好多，賺少一筆，斷估佢唔會咁蠢掛

我都訂左三隻
起馬槍form用到先
都係多一隻姐

我都係3隻

啊sor 我睇漏左個孤字
Diend你訂孤係港版定日版？
日版的話應該一早到左
孤訂港版咪又一撚樣係黑貓送，遲係正常

個個都3隻
.gun

純粹如果後期出單甲 要人自己搵返之前出既body....講唔通 實比本地玩家尸口巾死

個個都咁有信心
我一隻都無訂

利申：1隻都未訂

最多咪一隻裝gun form 一隻月台form
多左隻咪放

佢之前有講係劍槍可以裝
所以入定三隻

原來咁多同路人

劍槍可以裝 但點解3隻
信左"已公佈單出甲"

多左隻咪扮良太郎同 momo版 月台

劍槍可以裝就意為另外兩隻都得話晒五為一體

我都訂咗3隻
一隻槍 一隻劍 一盒儲

無比另外2個form既背甲嘛

佢單隻出 月台又用唔著
佢好似劍槍咁出 又差一個背甲（除非佢真係預左d人預早入定月台，比多個背甲你）

本體個body唔用

可能比換呢到時要充滿希望
唔得咪當放兩隻唔同姿勢既月台form

換實換到既 係睇下洗唔洗咁多body姐
入多無壞既 進可攻退可守 無蝕既

今次呢隻真係玩死一眾買家，講啲唔講啲，搞到個個都估估下

伸手唔識 唔係背甲同body連住刷唔開咩？

我未放過拉打，多左都係有得佢算
斷手後備

一答都係撚玩家為樂架啦

可能熊龜換到呢比啲希望

實有人唔mind背甲唔岩照裝

其實我覺得係設計上唔太可行
講事實大家傷心

為熊龜再開新模....笨大:開玩笑嗎~得既無body但開價6600yen

All in!

笨大的惡意

我突然諗到mb突擊高達

sold out哂啦

聽日又去去預老闆度排隊

雞龍哥好嘢

乜鳩

孤仔好似冇港版

已搭好帳篷排通宵

咁日版Diend PBJP 5月18號已經發送咗
照道理應該一早到咗貨
定孤仔唔記得咗通知客？

仆佢個街 將軍澳都唔派比我

銀貼真係萬用

呢度都幾多tko友

好彩唔係得我入3隻月台

佛系等收件

竹内涼真が三吉彩花と半同棲中
同woz拍周傑倫mv條女

早晨

大家早

行雷閃電

如果想同時display 電王sword form 同 gun from. 要買兩盒sword form 定係 1 盒 加 platform ?

有錢入曬 如果唔係就1 platform 1 sword

唔該哂巴打

光頭要一就穩陣

大乳早

大雨到嘈醒

落咁大乳都唔想閪貓派嚟

小朋友才...小弟捱住窮買兩盒

英雄祭少左好多主題曲原唱

Btw 01個業餘皮套最肉酸....

侵侵講完野又行雷又閃電又落雨
好似97回歸個日咁，好有歷史分水嶺feel

好陰公

唔該行雷打死d狗官

要二希望夠玩

全部驚到雲

劏房波一推個日眼濕濕

依家個個都話唔關佢事，國家安全從來都唔係香港事務

等陣中共果邊縮沙 賣鳩港共就好笑
主人都未出聲 班細就衝出黎7
侵侵都唔聽你班7頭吠啦 老幾呀

沙就唔會縮啦.....中共面子大於一切

宜家仲要行雷閃電 個人極負面

個個衝出來護主仲話侵侵違反國際法，d回應同大劣越來越似

唔縮就升溫架啦喎

咪L縮呀! 黎個高溫燒滾了"我" 一切

中共一定唔會縮，睇下一陣口交部出來點反制美國

口交部：「不容許他人說三道四，香港問題乃我国內政，如美方固執而為，我国不排除反制美方，一切後果自負。」

香港膠官:「汪汪...汪汪汪....汪!」
口交部：「汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪!」

阿～～～媽～～Time

諗起新自護號

閪貓終於改做出發

12:40 送出中
14:05 收件人不在
14:06 運送失敗
14:10 送回九龍灣

amiami D貨終於有齊 但唔肯叫我畀錢
好想快D玩巨腸

肯撚定係大乳到縮返上車

佢11點話出發

拎你盒野擋雨

我唔係盒控 入面隻嘢無穿無爛就算

終於收到
啡盒滴濕哂唔要得

咁大雨無計啦

...又可以掉盒

啡盒貴$200

通販有啡盒先犀利

何止呀
最值錢係美版真骨

究竟流浮山刀手到先 解放軍到先
定係美版真骨到先

武統台妹先我估

Medicom MAFEX係咪同SHF一樣Scale?
見到Infinty War隻雷神好似值得一戰?
唔洗食舊版SHF炒價同埋硬食肥仔雷神頭頂舊屎

可以一戰

都係1/12
但高度仲會差1-2cm
好難每間廠做到同樣高度

反正班Super Hero多數都會飛起 應該唔覺眼
唔知隻雷神拎唔拎到SHF Final battle Cap個鎚

mafex雷神 孤到貨了

要返工冇得去買

有無ching知孤仔救世主的補件派咗未

亞美電王比得錢了

就咁講電話號碼？Thx

係呀 話攞shf補件

ems埋單$702

電王個胸甲仲未拆到
個邊位比指甲刮到甩色都未拆到
有無方法易D

Diend中sad
未開始玩先用aa膠填定條縫

send email去港暈啦

孤訂

加厚左
等佢左乾啲就補返黑色

嘩 咩料

用aa填入去乾左有排執

睇到心驚膽戰

想問下各位隻真骨kiva 博頭關節有啲緊 360度轉有啲緊 請問有咩方法可以變鬆啲？

AA整溶左少少面，所以要磨下佢

加油

係咪在家工作冇人返check
啲qc依排特別廢

快快趣生産完出貨拎去賣再生產下一隻

閪貓出發咗三日都仲係出發，請問係咩玩法

小心啲扭幾次

閪貓正常發揮

不嬲都係咁
有試過26號開始派 下個月十幾號先送到

你自己都叫閪貓你仲想問咩

扭左幾次都係咁緊... 矽油有無用？

我個隻電喉比閪貓射左落海添

大家一齊振興經濟

電喉轉form玩到心驚膽顫
腰帶粒野難拆到仆街，大脾甲就係咁甩

反正都係遲
Ami電王我決定唔轉shipping 等開返SAL

一講完轉過頭就到咗

腰帶粒野真係終極大佬
大脾甲我反而無甩

拎到光頭先會再轉form

浸下水

2046

咩都冇到

正常

一直係水入面無浮番上黎

痴撚線，mk最平抽一次都要100

之前想買Ex-AID條皮帶玩下
考慮咗陣 想上返去買嗰陣已經冇晒
慳返

sor囉

無斷手，把neo driver隻色幾靚

振興小日本經濟

可以砌一半gun form了

分屍左條腰先再拆胸甲啦

呢張圖係日本仔post出嚟，希望我自己嗰隻無事

離題：今日有冇人ins睇過 metal robot魂天狼大概買緊幾錢？ 諗住聽日出去買

平既話 今日見到既價 你聽日已經買唔返

預老闆今日賣一千有找 畀人秒晒
尋日有朋友行過ins 最平都1300

就係見國寶呢個價 都預買唔到 個個ins老闆去晒入貨啦

呢隻野冇我想像中咁靚
塊面做得麻麻地咁
同埋套動畫個劇本真係太反智
如果變返預老闆價位我都仲會考慮下
$1300真係不如搵隻Metal Build買黎玩好過

已正評

咁等下回落算據聞仲有批慢貨

呢隻玩抽獎咁，未敢開盒

明眼人老細終於記得用返自己私人ac啦

始終要面對

五月西訂咗未？

五月西，機會來啦

發覺自己都幾臭手
兩隻diend都係爆關節
仲要兩隻都係一樣爆右手

你不孤單

黑仔到兩隻都爆
個感覺就好似俾成六舊水扭一次蛋咁

日水未到貨
不過都唔慌跌

係時候訓練自己用多D左手

死囉 今日先轉出發 即係要等3日

左手只是輔助

我嗰隻關節就冇事 反而啲銀邊中晒sad

閪貓條路好難捉
出發咗3日都冇出現過一次派送中
心諗又要唔知等幾耐嘅時候 佢又到咗喎
真係好難捉摸

1516諗緊訂唔訂大陸行算

預老闆d貨比古鳩買哂啦

你個名
上色Qc呢啲我睇得好化 唔係太誇張我都接受到
但爆關節真係呢。。好影響把玩囉

笨大QC 無可避免地.... 劣

想請問下今次港魂要補咩件

DED手肘

今次改複眼好複雜.....

成個砵仔糕咁

呢隻可能skip

諗起魔進公主頭上個對奶罩

係有啲似

改完靚仔返晒，原來係對眼癡得落左

出得呢隻嘅話沙化版準備

一個睇哂新舊真骨彫進化
可以睇到BANDAI係有身形上同可動有做到改善
DEIND係比DEN-O 瘦D，冇咁壯
當然DEN-O 可動高D
不過QC 上真係冇得講，冇監管真係冇辦法

可以講價果間又有花生食

但手關節我寧願冇改，起碼感覺上冇咁易爛

我又諗起之前有人響度問 應唔應該訂邊隻邊隻 定係應該等出真骨先訂

唔係太低能嘅問題盡量答下，廢事又話對新手唔友善

理論上，真骨比shf好
因為跟足人體骨骼同皮套設計
呢啲只係比例上優勝
至於其他方面就要睇笨大如何設計

夠唔夠友善

睇完隻電喉肥成咁之後 「跟足人體骨骼」呢點真係match?
定係其實佢劇入面都真係咁肥

好坦白講
有時我覺得真骨都美型左 其實唔係真係咁接近皮套

我係以官方所講嘅「真骨雕」定義去解釋

比例的確係好過SHF嘅，SHF好多都營養不良咁

有幾隻final form想買，但係睇多兩眼都係買唔落手

我明 但都係gimmick野姐
我就唔太信隻隻搵泥雕左先再出

講到咁，都有負皮
都唔知要如果友善先得
真骨雕定義係笨大自己定
新嘅真骨雕又係笨大自己設定：換甲、換件、改色再販

問我邊隻好
我撚知你想要邊隻
網上大把開封文/片又唔去睇
剛公佈嘅真骨鬼知qc好唔好
上來問，唔係唔得
我又唔係你肚裡條蟲，點知你有咩標準同喜好
答得唔啱你聽，又話人唔友善

我覺得呢度班人真係好唔友善囉

我追舊野之前都會上youtube搵下有冇開箱片睇下，不過好多都好廢，根本睇唔出隻野究竟出得好唔好

我曾經聽過一句說話：巨乳能平息一切紛爭
你下次試下講乜都加張馬場圖，應該就唔會再收到負皮或者俾人話你唔友善

真....標準同喜好真係唔知點同你定
就好似真骨貴身型評價不一 shf三百幾有哂Gun Form,Rod Form

把尺好難度....有人點都入骨 有人shf已經ok了

唔想用馬場益啲新會然

龍騎系列絕對拍得上真骨
除非真骨出得好靚
否則龍騎shf真係有排玩

我覺得真骨未必跟埋隻契約獸

你預佢另外出啦
連桃子都可以出真骨
已經無嘢不可能

出都唔會平得去邊....
唔會再有4xxx yen人連龍

人通販6600 龍魂限8800啦

8800寧願追返舊個隻
到時龍頭 龍尾劍 龍腳盾跟條龍 焗你買

屌有少少想棄單有無人無訂無敵

搵到好多舊野
但大部份都唔見件結果要掉

龍騎係真係要轉真骨彫
因為佢個身型比例都係細小，手型同頭都偏大
劍其實都要，將佢地統一咗個身型真係會d
但係睇近年SHF 冇咗發育不良係好事
今年嘅zero one 都出得好好

近年個d除左有d detail位無做足 其實好多都出得好好
舊d既就身形差d同個頭唔似(eg,faiz 劍 電王都怪怪地 反而2,3騎可以接受)

不過有排出啦....係睇frs出齊先定真骨出齊先 /要等到燒比我

我決定等01出真骨先開始買
希望到時BANDAI未執

可以呀 不過到時可能得返鎧甲勇士玩了

預老闆又咁早

睇玩具

有咩玩具睇

好似消失咗啲野

滅亡迅雷. net

.

保護色左啫

消失的「墨」室

都無消失 只係鏡頭mirror左 係另一邊姐

岡田龍太郎應該會係新一代東映親生仔
又真主角有又墨食 shf又出得足

不破同izu互撩...呀唔係 互動多d
睇英雄祭就知

以為美顏執走左

笨大出食玩出得好積極

通常白拍個d都係mirror左
男既睇埋前面留海梳邊邊咪知

睇留海依個分法ok喎

今個星期冇試玩report 又要等一個星期
今日魂店開返會唔會有001 瘦狼 1000%display呢

唔講唔記得

日魂間舖展覽室重開

Pass左Zero one 嗰三集有咩要注意預巴請回答

無

究竟幾時先肯補出返佢隻無限手套

好似話會

shf頭雕好難消化不了

Twitter 冇post zero one出嚟

點補返
出DLC PB配件包？

男人算比較順眼架喇
反正頂唔順都可以戴頭盔
你睇下隻小辣椒

？

cut到咪cut囉

隻電喉cut唔到，之前去左孤衝現

Can唔到的話其實係咪賴死唔畀錢就ok

Diend把NEO Driver未玩個槍頭已經碎左想問下有冇方法可以補返 定係要買過隻

其實肥乃一啲都唔肥

會唔會black list㗎

港魂定舖訂

喺現時買現貨

睇下啲舖理唔理你

幾錢

好啦唔該巴打

咩叫有通病

抵玩

有冇巴打手頭上有end game final battle 85同以前隻SHF人間體Tony
想知兩個頭可唔可以互換

咁我初版都幾好彩無裂

日本仔正常發揮 wing form都有機會改到

我

1000％碌地
正呀

+1無裂 不過未睇把槍

兩隻diend都裂曬

真快手

who

我個人認為都唔差，冇爛就OK
其他都係小問題，自己處理到

ALL IN ，冇得走

嗰頭雕

但係無得換頭

個鼻好大

力王黎

隻001實物睇落都唔係好差姐

係

要一

黑貓突然派

敗筆位.....

ot

的確係

幾多年前技術
好似shf岩岩開line嗰陣

OT突然覺得好pro

長臂猿

斷手位喺背面wo

黑貓打黎話送貨
唔反黑貓了

合體巴早 已正評

牙墨嗰杯又檸檬又牛奶？

西西早黎緊屋企裝修 係咁執野先發現d脆骨出水

點解高田夏帆咁撚正

美空著和服係唔錯的

撚下 順便攞出嚟幫佢地抹下

同意

乜服都正

呢到啲巴打咁好彩個個隻diend都冇事
可唔可以比啲運我

一訓醒即係上水 美空生日快樂

兩隻都爛手嘅我祝你好運

咁岩嘅我都係仲斷埋啦

我唔敢扭，擺完pose就咁罰企算

過來人話你聽有痕果隻唔好郁
係郁兩下就會斷

9點半都仲有人派貨

仲未有

貨物已交回中心
電話都冇個

閪貓正常操作
派唔切咪求其報上去話「無人收件」囉

唔係橙嚟架咩？

不破好嘢

儲杯墊系列

仲未收孤通知拎diend

唔識日文

仲未派咩？

現貨都去到650左右 係咪平過訂價

Messenger問下佢？

一路都潛水開完隻電王都忍唔住上黎屌
造形係真係唔錯既 特別係gun form果兩粒波
但隻電喉啲qc真係勁差
我都係求其擺個pose就放入櫃算
無好認真望過隻野都見到幾撻裂油
不過呢啲小問題我平時都無乜野
但最大問題係隻手關節勁鬆
另外gun form一邊大脾甲竟然唔可以完全啪實
撞一撞都已經飛出黎
睇黎又要訂多隻月台換左個body佢
相反擺左幾個月而家先開既01就好正
200幾蚊性價比極高
不過隻色真係太搶
係個櫃入面勁突出同顯眼

無事嘅

火龍正

預鳩 窮人巴早晨

緊係要一

嘩 老西未瞓？

夜鬼嚟 早上瞓夜晚先浦頭

這就是青春嗎.jpg

清楚明白.jpg

買咗自然有位

出咗門了

無了經歷今個月

早
無位都要一先

勇早
我都係要咗自然有位

早曬

迅龍ok呀

冇錢 留返啲錢買啲自己更鍾意

個價幾多野玩

炒孤都訂

火迅Faiz

等天才

睇官物隻555好似散散地

無人記得了

近排開始玩拉打shf 想追返build系列 邊到會有得買

圖呢

等到佢出

fb 啲交易谷

#704

堅持

專注01 line先

Zero Two

希望佢唔係final form

有咩問題

好唔final嘅final form

唔通又插曬成身咩

都係 近年啲final form太誇張 成身樽 神主牌

咪當令和新特色
睇咗20年平成唔慣咁解

Hazard真係要過千銀？？
我見兩三個人放過千 有隻缺件都放緊89X

可能好似偉大龍咁出嚟

係呀魂展貨

不過前排出咗海海劇場版果隻 純粹要配返個頭就得嘅

作為後追嘅一分子 只能講魂限又有返咁上下時間嘅 都會好貴

市場既嘢 有價都要有市

句嘢咁短

加返半首歌落去

乜動永遠最快

build系列原來想齊set都難幾搞

sor
rkf

冇錯 因為有啲都未出

01 個質素真係好高，係唔包武器真係衰

有追開其實唔難

Build系列特別好價啫
你睇下檸蕉

卡帶必買，腰帶就諗諗先

都幾好，有埋武器跟

薯片咪俾返你囉

Build系列啲色好靚 好多都係金屬色/啞色 完全冇果浸膠味

舞台劇版無計

我未買01係咪玩撚完

無腰帶都有個殼

無新武器咪幾好

好似一車車任買 無出街唔知

平平地買佳之選先

co2 co2

build基本form咩版都錯色

行過mk好似唔見

篇頭要唱0202020202啦

11號

簡潔幾好呀
好似ultimate 咁幾好簡潔得嚟又不失霸氣，仲要霸氣外露
不過如果依個01 final 嘅話，就真係冇咩霸氣

又新歌

ground zio又話長.....得一句又話短

我喺爆米到買20 ver都幾靚呀

一野踢爆曬所有敵人點會呀 都未到最後一集

我明啦
碌地王有歷史梗係長
02得個一年貨仔
咁短好正常

Sor囉

出到final form 都未有車揸下係咩意思

Proto drive: 話哂drive原點

慳油呀

早射啦屌

現實係殘酷

02要一啦

唔怕，仲有劇場版奇蹟之final form

IZU + 01

可能冇穿梭機上返太空咪唔call 落黎囉

雷復活就有人擺返架車上去
過多兩集就出

支持要一

一盒thx

突破盲點

sor囉騎士無野騎

劇場版既話出左Build 先please

秋葉紅final form

出得黑洞泊就會出埋

真 望下社長level2加單車都無人要

認同
霸氣多少少會好啲

THE FIRST

嘩 正喎

劇情可能撥一撥手就一件呢到時個觀感改變曬

又環保又快捷

可能好似kuuga咁玩昇華，可以插番以前既key強化

Build 都係銷量保證，正路會出既

當年上到4位數

呢層就唔知了

D effect 可能好霸氣勁過廢老

人棄社長

老千做硬袋底泥

Build世一

過氣了

又笑
當年一開過千架

車車係重點 好似係

又黎廢老壯play

2年啦

老千可能洗白幫手出02

依家全部人既升級key都係出自佢既手

who.gif

令和第一套回歸拉打原點 開個好既頭都好既

無我你哋撚有得強化

時間過得真，照Exaid 出無無既速度，應該今年年尾出天才

其實老千同阿爺約好咗要幫佢個孫

呢3年黎講都仲係世一

個人意見

係唔係先

真係重點，散賣單車當時都成隻SHF既價

av版子華.gif

02 shining hopper

燈勇

天才或成最大..

到時屌住要一

要不是

明明佢先係天才又係做到野既社長，點解會袋底到咁

嘩，咁tvb

不過架車係靚

有啲似單車新人王嗰架

無屌過一直支持

想知係咪有個樽嘅成份係可以隱形
Cyberfes到而家影都唔見

依家啲effect已經好似唔洗錢

劇情需要

係，而且個期又真係好多人玩單車

東映今年玩大佢

係，算係幾肯洗錢

CG平過皮套

最後都淨係識就咁普通踩

我想佢出返d level 3

該死的.jpg

星期一，睇下奧山新雜誌圖精神下先

老是常出現

同d人買Leica 相機set 自動一樣

圖片太多唔引 已正評

永遠不滅

正皮係必須

係賺到錢既

真係好fit 寫真都係必須

今晚應該又有奧山砌模型

早射
已正皮

砌新野

Shot rise

好似幾好喎

扭一隻算了

今次全部都幾好，扭一隻都唔怕伏

袋底泥

9xx .jpg

抽一再散買metal hopper

睇完精神曬
考試都100分

好正

唔想中老千同迅

抽一隻

散買啦diu

小心閪手呀

每次見親預鳩話抽野就諗起.....
然後忍唔住笑

又再要出警世圖...

一隻咋喎

抽卡啦

下彈色紙 金邊我有信心避開哂01個2張

龍兔要1

唔要

無人記得你

黑馬跑出未

預巴玩拉打好專心，淨係中SHF好勁既定力

抽卡

墜咗馬了

02抽爆佢老母

btw下彈係美少女

怒抽3盒

Pass

畫得唔錯

火龍世界第一

不破呢

開緊薯片

又逼害

燈雄第一次召喚

唔會出了

hi

笨大邊會.jpg

今日賽咩？

大乳好似有玩色紙同卡卡？

燈雄哥

龜兔賽跑

得卡

converge, 扭蛋

米帝先玩converge

送貨前閪貓竟然打過黎
佢地有咁好service既咩

正常程序有

見佢有張貼紙寫住要打比收件人

所以預鳩有玩

棄咗好耐

無無set

首先佢要肯送過黎先

新晉米哭

好似話放得落

要一套

咩週邊都有d

呢個點跟

唔好跟，以後都係集中d

人生自古在嘗試

1001

早
1011

咁多gif